富豪娛樂城21點電腦莊有冇咁易21點?

獲獲投大注'佢就一定21點'點撚玩?.

玩真錢？